2017/10/13‼️我愛小栗有以之やっと聽日可以見你了‼️

俺が生まれて来た理由‼️
それはゆいに出会うため‼️

我愛你 ‼️

0秒負評邊條蘑菇碌咁顛 ‼️

貼錯圖？

原來係你‼️

吖吊。。。‼️

人少少當睇唔到‼️晏d開過個新‼️

抽咗幾多張よこゆい牙⁉️

0 青森弱智狗也不握‼️

關唔關你事